怕咩逆轉民意，港豬最強武器係適應力強。

塞多排港豬就會習慣
唔會屌小朋友塞路
反而港共 黨鐵冇措施配合港豬返凌晨
先會比港豬屌

有適應力不過意志唔堅定

好多淺黃嘅立場話變就變

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

港豬會接受
樓價十年倍數升幅 都冇事啦

天地有正氣

港豬會接受
係因為佢哋認為自己無辦法改變現實

而家武裝份子不停提倡止暴制亂
每日不停拉人
相反市民呢邊完全0抑止力
前線武力不對等
又完全無針對指揮官嘅暗殺事件

而家殺到埋身迫班港豬埋怨無錯
但你估班豬會覺得邊一面先係強勢一方？